點解有時薪、日薪、月薪、年薪，但係冇週薪？

因為「週薪」唔聚財

55

哈

點夠你醒

喂，你咪戇鳩鳩咁啦

此帖必火

外國有週薪

唔知

外國冇周身唔聚財呢估講法

外國咪周薪 或者兩周薪

其實我覺得幾好笑

係有週薪架
on9仔

多謝

比個叻你

唔明點解大家要咁認真去駁一個爛gag

樓主我支持你
8/10

2/10

呢個回覆高質過個答案

推

所以叫星期糧

Show Blocked User -

馬丁露乜鳩2.0

支持

「分薪」呢？

唔好攞我同佢比

你走喇

又撚真心膠

連登都有好多分薪

佢哋抵比我撚

事實你又唔信

大家幫幫手推上熱門

呢個回覆最好笑

因為週薪新

唔好咁喇

推推推

但係炒散好似真係有週薪
好耐之前返過西工酒店 真係一星期自動轉帳一次

啲人睇完標題就覆
覺得幾好笑

唔好咁認真喇

8/10

其實真心膠堆人係現實世界點生存?

笑撚死
又引左班唔知真膠定假膠既on9仔岀黎

日薪唔聚財

日日比人屌到上天花板

走喇

律師

屌 10/10

終於有10/10

屌都費撚事
好好檢討下

推上熱門

Push

迪迪尼pt係週薪喎ching

10/10

唔好做真心膠

火你老母！死返支那啦～！

小妹笑咗

以前香港工廠係週薪
但係好笑既

認真請教, 英超係咪出周薪?

7.5/10

有d創意既
但係好笑黎講就麻麻
6/10

好撚好笑啊 哈哈哈哈哈

無知一問 呢張圖係咩意思

幾好笑 支持

爛gag啫

如果係我我比自己5/10
不過第一次開post算係咁喇

多謝支持

週薪薪

清ho ball

清sick ball

推呀

9/10

弱智樓豬 人地踢波唔係計週薪？

都話爛gag咯屌你老母
咁撚認真做乜

好笑過馬丁
10/10

我都覺

每次都唔同

Push push push

哈屌你又幾好笑

哈屌你多謝曬

=_=#

可唔可以概括地講下係咩意思

87，不能再高了

屌咩嚟 張圖show出嚟係女仔 㩒入去係男人

呢幅圖代表每個人睇既野都唔同

每六秒六毫

無論有冇週薪都好啦
我都係笑左
食字食得幾正

有聲

魚皮餃 因為有得比人包

多謝巴打

小籠包呢，水餃呢

邊個話冇週薪

又一件真心膠

有週薪,所以你個爛gag唔成立,完

做乜撚嘢啫你

推啊

分身就唔少人係有的

仲好多人唔記得轉ac添

美國有

都話唔好咁認真

自己無知都可以衝出黎柒

雖然係有週薪 但堅笑咗

真心膠死全家 負皮上一頁唔該

終於有正常人

how about 賓週薪

唉

因為計週薪的話，出糧就出13個月

澳洲咪出緊週薪糧...

好多國家都係緊週薪

得喇我知有週薪喇但係呢個係爛gag嚟㗎唔好咁認真喇

Thx

( Show Block User - 米線小王子 )

D野知得少，你又懶鳩.....驚蝕底咁

你醒下啦

球員係出緊週薪

Ok

柒得過係 九唔搭八咁屌人

我屌你老母

你都係想玩單機 成全你 傻鳩

Ching ho ball

我哋有周生生

唔緊要

因為呢到係香港

香港咪有 周生生

有冇聽過每6秒一蚊

哇高質到可以去開post

咩意思呢？